21:30 爆火警鐘 各區手足ready

拎條鎖匙吉落去就係

各區各大小商場要人

準時2130

推上熱門

tui

揾定逃生路線

推

push

準時2130 揾定逃生路線

好嘈 唔好
拉

拉呀

通常走火梯同喉碌格離都會有，大家唔好無神神走過去搞佢

又到聖誕 掟個tg你嘆

拉

仲有15分鐘 準備埋位

咁似玩死消防多啲喎

玩死各大商場

火魔又玩死消防 乜撚都唔好做

要逃入和理非人群裡

嘩

專心返工啦 狗

請問爆鐘黃鋪有咩影響?
第一個post就係度鳩up分化

推 屌佢老母

千奇唔好咁做呀

12月24、25、26，LKF約定你

好可怕

推 千祈唔好爆完即閃 減低被狗咬機會

Push

Block 得

戴番個頭盔好喎

走火警

又捉一隻？

pushhhhh

千祈唔好
不過咁岩有危險就無辦法啦

商場可以自己熄

唔好亂掂

merry xmas 手足們

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可
全港曱甴，和你SHOP 和你射

巧威威

香港所有大商場入邊都係連鎖集團，黃鋪唔知100間入面有冇一間

拉啦 識唔識玩架on9

連登咁多綠色曱甴

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

Merry Christmas

樓主要準備了

樓主頭盔都唔戴。。。

千祈唔好

佢五毛驚閪咩

推爆佢